熱刺又要踢香港大農場

天意

尼格度

魂斷大球場!

又要打rugby

熱刺對香港球迷真係好

係大農場打高位壓迫

踢傷晒提早收埋下季咧

泥格度

鄧佢慘

哈利卡泥

滴泥牙泥

洛泥斯

曼城個拿斯達錫係咪就係比大農場收皮

唔緊要啦 又唔係第一次踢

洛里斯又嘔血